突發 約翰遜入ICU

Downing Street says Prime Minister Boris Johnson has been moved to intensive care after his coronavirus symptoms worsened

希望佢大步檻過

R.A.P

武漢肺炎入得icu唔死都手尾長

奶共 用華為

其實文翠珊／甘樂民做得幾好，希望佢地出返嚟領導大英帝國

佛系抗疫，無視中國威脅，用國民性命較飛嘅結果

最緊要人有事！

God bless

BJ gg了

herd immunity

抵啦 親中?
日即落 !!!!!!!!

係咪報應

rip

某日報：鴉片戰爭之仇已報！

唔知邊個專家好似話過一星期內有好轉就好大機會冇事
一星期都唔好轉就可以買定棺材

真係要攻打支那

已搶救失敗

God bless Johnson

RIP

May姐可以出山

袁國勇

點解外國仲未當武漢肺炎係化武?

really?

真唔真呀

fake news

請睇太陽報

彭定康

好多臨死之前呢都會突然之間迴光返照
佢之前拍嗰段片有啲似係咁

有冇source
去佢twitter page見唔到

BB腳頭認真麻麻

拉 on9

404 - Page not found

佢連續十日都發燒 應該係本身體質防唔住
如果冇有效藥幫助佢 佢可能會死

約翰遜病情惡化正接受深切治療 指示藍韜文代理職務

英國廣播公司報道，感染新型肺炎的英國首相約翰遜，病情惡化，正接受深切治療，並已指示外相藍韜文，暫時代理他的職務。首相府的聲明表示，約翰遜因為持續出現病徵，在當地星期日傍晚入院，但病情轉差，按醫療團隊的建議，轉入深切治療。

2020-04-07 03:21:22 (1)

佢冇事。英國人會反中？

求仁得仁

source

喺呢度

On9

人民幣加大力度就無事啦

Source??

太肥

睇到了 THX
頭先都去twitter留左言
點知班英國佬好似係屌佢多

你做得好好，可以返去

做乜9

你無嘢呀

啲記者肯定已經寫好晒福壽稿
隨時一個唔小心推咗出嚟

Cameron 做得好?
佢兩舖豪賭。第一舖贏，第二舖輸。而第二舖輸可能令到第一舖會輸埋。

natural selection

Source?

blocked,單機啦柒頭

喂 香港人係時候做最近我地最擅張既野 去Twitter 撥火！！

唔好攞嚟講笑

啱啊 事實係愈多人死
個責任就愈明顯 ChiNa就愈大鑊

殺人兇黨

幾時宣戰

又捉多隻 空AC

係咪講完會多d人死、多d人反中？
講呢句野只會顯示出香港人有幾黑心
一個唔覺意比支那人貼埋去撥火

back off

點解唔可以係佢大步攬過，向支那報仇？

Twitter #PrayForBoris

出英軍未

唔係講笑
識玩一定揀彭定康

佢老婆大緊肚
佢又岩岩先上任
希望佢無事

放學ICU

好撚柒呀

睇到打撚哂冷震

back off ..... 打交咩

死左就好，落去奶毛主席啦。

呢樣真, 前排咪重諗梗用唔用華為, 可以燒d華為畀佢地打牙交

just a flu bruh

督爺可唔可帶英軍武統香港

你俾本BC BNO holder咪考慮下俾你嚟香港醫

佢最近見四方西叫泛民一定要抗爭但唔好勇武一定要和理非

D 回力標近排飛得好快

唔係左唔左膠只係呢啲時間就好心班兒登仔收下把口當幫忙

死得未呀

Saddening!!!!

Lungs might probably get damaged!

Related??
or just your curse?

今次中共呢招七傷拳黎

自己中招係要拉曬所有大國落水

驚死人襯佢病攞佢命咁

用自己身體創造抗體

成班日落狗話人on9
R.a.p

日落省

陰謀論姐

奶共

正常都唔會十日發高燒仲係屋企

鬼佬真係onlun9

佢要群體免疫，死左咪免疫囉

玩完

試下將華為手機磨成粉再食左佢，可能會好架，或者用6個華為基站圍住自己張床

暗黑兵法

講大話欺騙國民脫歐,
華為事件又為舐共而堅持用華為.
佢真係因為中國武漢肺炎而死,我都只會講句RAP

BJ 都唔係咩好人啦
佢唔係覺得nhs唔重要咩？

最緊要人冇事

中國人包括hk 特別多呢D仆街！

如果真係咁寫
即係間接承認係支那播毒

啱啱先訂婚
未婚妻又有咗

希望佢捱過

首先要有下議院席位

其實已經有D料顯示係支狗有心攪生化戰架嗱！！！

輕症唔入醫院就啱嘅其實
尤其而家英國醫院位肯定短缺
事實係咁先正常

用華為啦冚家剷

全共得一個P4 lab就係武漢， d鬼佬都唔懷疑係生化戰

以佢既年紀身型
完全係高危咁都當輕大症

肥貓

佢應該有齊高血壓, 糖尿病呢啲長期病患. 隨時gg

信支那會早死是常識吧

唔緊要啦
唔係可防可控嫁咩
咁鐘意奶共 宜家現眼報啦
抵撚死

如果係正常時期都make sense嘅
但以而家嘅醫療資源嚟講
高危還高危
一日未到重症都唔會比佢入醫院啦

如BJ死左，班支那、香港留學生重敢唔敢返去英國復課 打到變豬頭都似

懷疑就應該有，
不過無實質證據呢。

希望有國家依家靜靜哋去搵證據爆鳩支那啦。

BNO平權收得皮

下個中嘅名人...都應該唔戴口罩
侵侵有機會

Hope Boris Johnson get well soon

bojo

台灣有個40幾歲導遊 武肺死
就係因為肥
但佢唔係痴肥
而且本身身體健康

如果死左會點

CIA做緊野啦
做野唔會公開同你講啦

希望冇事

奶到雪雪聲 預左

希望佢冇事

做緊野英美會中到咁甘?
苦肉計? Pearl Harbor ?

有華為 唔怕

仲有一個 p4 lab 係黑龍江